無知一句，點解黑警叫黑驚？

謝謝

自膠，打錯字

無知一「問」，點解黑警叫黑驚？

唔知

直必腸

1